有無人記得美心嘅瑞士雞翼？

十幾年前美心有賣瑞士雞翼，個陣好似賣$7
甜甜地好好食
一路食住雞翼，一路睇阿笨與阿占
覺得好幸福
不過賣左一排就無賣 好想再食番